【唔通我諗多左】睇完 廣東省立法徵用私人財產 嘅新聞⋯

睇完個新聞
再睇下大家最近自發做嘢而政府好似死L左咁乜都唔做
再睇到有人想自做口罩生產線
再望返599章入面嘅8.3c 、8.4、8.6a、8.6b

政府係咪等緊充公某啲嘢？

希望有人話俾我知只係我諗多左

SOURCES：

自推1次

但係推唔郁

不過都推多下

該死的P牌

推

共產共產 分曬你d 家產
邊個有生產線就批邊個 現代版鬥地主
事後平民百姓都係無口罩

「廣東省人大常委會召開緊急會議，即時授權廣州市和深圳市政府，在必要時可依法緊急徵用房屋、設施、物資等作應急防疫應變，是中國改革開放後首次，也是2007年物權法後，首次政府被授權有緊急權力徵用私人財產。」

充分體現社會主義制度的優越性，人民的一切都是中共的。

599 章《預防及控制疾病條例》 節錄

8.公共衞生緊急事態規例

(3)在不局限第(1)款的一般性的原則下，《規例》可就下述事宜訂定條文 ——
(c)徵用財產及關乎該等徵用的補償的事宜；

(6)為施行根據第(3)(c)款訂立的規例，財產可藉下述方式予以徵用 ——
(a)要求任何人將該財產暫時或永久交由徵用該財產的公職人員處置；或
(b)由徵用該財產的公職人員暫時或永久接管該財產。

請幫推

P牌真係做乜都難

Push

緊急法
沒收所有資產，口罩機都搶埋
唔比？反抗？出黑警打鳩你
搵鄉黑掃你場

類似啦，你諗到既班仆街都諗到哂

時候到戈陣要幫手阻止劫貧濟富

陶傑發現原來香港政府都可以因為疫情徵用財產！！！

19講咗啦

剛剛之前都有個po, 不過幫你推。雖然推唔郁

咁揚係好蝕底

條仆街除左口罩條LINE，應該想要錢
中共缺錢

講中咗，俾負評？